讀緊/完中醫既你入一入黎?

其實呢科有冇出路?

冇

有

Er. 冇乜
不過主要睇人既啫